白起/韓信，其實佢地有冇軍師幫手?

既然自己都咁勁，軍師咪無用武之地?

但咩都好似歸功於佢，D手足會服既咩

會分黃金美女嫁

韓信有蒯通

楚漢個老野原來就係佢，睇晒成套都冇出佢個名...慘撚到

白起有司馬靳

一將功成萬骨枯，一向都係最大果個領晒所有功勞先，再慢慢分配落去
呂蒙背後都有陸遜，最後呂蒙死左咪頂上去咯！